一人一人靠父幹的動漫

Dr Stone
進擊的巨人

鬼父

因為，這是你開創的故事啊

Rx78-2

火影

死亡筆記

狐忍

屌

桐狗
個Nvergear 幾錢

jojo

Eva

hunter算唔算

入嚟就係諗住dr stone

艾倫係「迫」父幹喎，詳情就唔講廢事劇透

犬夜叉

係 笑死 樓主不如睇埋漫畫先講

哦劇透
入list

dr stone 明明係子幹，唔係千空，佢老豆唔會做太空人

青之拔魔師?

you win

Hunter 老豆唔走路
小剛唔會去冒險